## CV Generator by @RedBerry V2

V1 არ ითვალისწინებდა Vue Router-ს. V2 ვერსიისთვის შევისწავლე და ჩავაშენე
V2 
    .ზოგადი ინფორმაციის გვერდის გენერატორი (ვალიდაციის გარეშე)
    .ფაილის ატვირთვა (შენახვა storage-ში როგორც blob)

V3 app.js გადაეცემა ცვლადები და ინახავს ინფორმაცია